(自唱) 陳奕迅 - 少見不怪

應狄雲巴打點唱錄製